毓民、游蕙禎、阮民安合照

Source：阮民安Facebook

做乜㞗

得返熱狗唔係泛民😁😆

政棍三人組 on99食賓州

呢幅圖呢幾個人全部都係熱狗清算對象😂

毓民唔係好憎游b 咩

條靚妹乜柒都唔識 我會輸俾佢

有生之年竟然見到碌撚回歸泛民😆😆😆😆😆

陣間話你圍爐取暖

得返熱狗冇爐圍

搵國師一齊飲茶

兒登重有幾多人明你哋講緊乜

女人 .. 樣唔差，又無做野害佢。係佢自己自大輸撚咗唔關靚妹事。

企到咁貼游B做乜鳩

政界冇永遠敵人

之後自己畀熱狗國師屌走，仲厚面皮走返返同舊敵人相好

對嗰啲政治老人嚟講有乜所謂？

咪就係
已經冇乜政治能量

一笑泯恩仇

做人仲閪撚過熱狗， 都唔會唔難怪點解次次埋身佢嗰啲都一定嗌霎收場

只識反面再反面同幫東方做節目

自從佢同熱狗散咗之後
佢僅有嘅政治力量已經冇曬

條𡃁妹周街唱毓民夠票叫人投自己喎，唔好誤導連登啲政治新手啊，不過唔緊要啦，兩邊都唔係熱狗，super!

咁我又唔覺得熱狗幫到佢乜。

只係佢個人track record 太差
而且依家就算立會掟蕉同講poor guy已經唔算係咩

咁始終佢已經係過曬氣嘅政治老人
淨係人又閪都已經令佢身敗名裂

講到佢痴埋熱狗度攞著數咁

老人不了
希望佢
長毛
李卓仁
AV仁下年咪再選

咁你都知碌撚條友本身都係一個超級牆頭草㗎啦
食完就屌

阮生無做過乜

但熱狗呢次好似唔係佢主動反面架喎

係咪要多謝班熱狗照顧咗毓民咁耐

嗰個民國老人係都要痴埋韓國魚嗰邊，
再加上嘈嗰三萬蚊以同你絕交

窮撚狗主3萬蚊都無係邊啲人講？

幫乜撚嘢啫
佢兩兜友都係互相利用㗎咋

都搞咗成年咁耐我幾乎都忘記咗呢個人嘅存在 如果唔係我撳呢個post見到呢個撚樣 WFC?

算吧啦熱狗

新倚天屠龍記？ 殷素素同謝遜

甚至乎都仲有手足覺得熱狗同毓民係同一team人

一家團聚

游蕙禎都叫泛民？佢俾泛民話係鬼嘅wor

蕭生又中

呢個真，好侮辱毓民

你班熱狗都係乖乖畀熱血課金佢哋吊命好過啦
何必要好似自閉仔咁樣讀新聞發噏風

如果花多啲時間追佢哋啲熱血時報節目嘅話， 大致上佢哋嘅垃圾程度係僅次於呢個民國老人

蕭生睇野好準韓信

亦都係辣㷫啲熱狗

仲要畀人話佢喺個議會上面refucking支那倒光

倒米

勝者為王，講完
不過而家冇人贏

no
熱狗垃圾過黃毓民

唯獨廢撚到年區議會議席都冇
做人失敗過熱狗
為人戇鳩過陳雲
論述都係屌人休息一陣記得畀月費

有乜所謂 反正都係臭罌出臭草嘅植物

同意

你老母臭閪
佢哋咪又係政治老人

更何況而家個立法會制度亦都唔係真民主，
何必要著眼呢個垃圾會呢？

三個都呃飯食！

乜撚呀唔識就靜啲啦

蕭生 再世韓信

遊唔洗講dq後已經冇心搞社區服務轉左kol

碌撚 知識有少少 不過成日屌人屌到冇晒支持

你老母仲食得多賓州

係黃絲都唔like佢三個

比熱狗更加不如

係？有冇片？

齋尻噏，乜都唔撚做！我不如聽陶傑！

曰久見人心
只有蕭生跑出

一個廢老，一個廢青，一個廢中

以前我都好G持毓民，係佢個仔係深圳被拉後停咗一輪再出山後覺得佢變質，吠嗰陣時槍頭開始對内唔對外。而家真係毓民黨不了

毓民唔準摸游b呀

同我個廢老老豆冇乜分別

寧願接受熱狗成為佢哋口中所講嘅建制
都唔願意畀啲咁嘅過氣老人搶鏡頭

暫時有3隻熱狗

世紀合照

其實真係幾靚

訓係到都贏

唔係毓民， 之前有㧏人識熱狗咩

達哥搵到其中一個自拍都偷笑

所以果陣咪水左好多人識投囉

dq完連扮都唔扮 反面佢朋友鄺醫生仲服務緊

仲有達哥呢

True 企到成個人斜撚左
雖然Tommy係黃
但我都係覺得佢好鳩

泛民
民主派/民主陣營

Tommy成半個人匿左係游蕙禎後面

差唔多俾大部份香港人屌完 再俾飯民割 仲有咩心機呀
個陣得返高登同本土派會撐青政

我瞓係度都贏到佢啦

見到堆熱狗係fb又單單打打

空acc block得

咁易放棄就唔好搞政治
蕭生都比人抹黑幾十年啦
對抗中共就長期啦唔通又放棄？

3個黃屍泛民含撚派

光伏香港 驅逐共黨

大和解

演員

當年高登屌青政架喎
lihkg開埋壇之後高登仲有班人話係本民前同青政搞

共諜團圓

熱狗陳雲毓民，全𨶙部都係搞屎棍多過做實事，全部都唔𨶙要。

1.唔存在
2.笑而不語，留意下近牌啲案件，佢有出現，唔通我搞革命要寫timelog比你預約拘捕咩
3.碌撚重有一堆鐵票，佢自己個爐其實唔細

每次見到阮民安都諗起呢首歌:

利物浦街唱，阮民安跳。

條𡃁妹係雷動支持既人黎
叫人投佢既係雷動多
另外毓民夠票係毓民既fans提出先
點知最後比劉小麗食晒票
柒左重敢認咩,咪一直唱衰游
另外重有「棄黃保游」貼紙，擺明憎碌撚同游既對家做，又順手入埋游數

Agger
毓民係有學識，
熱狗只係一堆毒L爛仔

會屌個班係熱狗水泥隊
正常既會員一開連登就即刻走哂啦

笑而不語

DQ2016年
佢2017年都重有繼續服務
坐完監之後先停（有人落左黃東）
佢DQ得就無翻生機會
（例如陳國強）

咁佢去邊度服務好？
去羅湖女子監獄呀？

同埋圍內都知佢同邊個支援組織有關啦
想轉身做幕後
唔通重要畫公仔畫到出腸？

高登反青政大本營
連登先係本民青樂園

你又知人地放棄左？

大把人衰一次就放棄啦
佢到而家都重出現喎

原來政治除左選舉就乜都無？
原來社運除左選舉乜都無？

你叫堆做幕僚既如何自處？

不嬲都係戴耀廷個政棍嘅問題，佢今屆居然都仲敢出黎指點江山

至於遊B不予置評啦，入到做到野就話啫，一入去就衰on9比人DQ出黎，搞到教主白白犧牲，仲益埋劉小麗

雖然歷史無如果，但係我相信如果教主無落選嘅話，612之後嘅事真係未必發生

好心啦
張相3條友, 邊件係泛民呀企開d啦, 屈泛民係好撚侮辱架
依家兩位前議員退出晒政壇, 選舉既事過眼雲煙
影張相又比你地趷

輸俾游蕙禎我咪收山囉

其實當初輸左之後熱普城點散？點解得返熱城？記得以前毓民仲極高度評價陳雲

毓民好似不嬲唔妥餵精架wo

其實兩邊一開始都完全唔match
一邊係「全民制憲」
一邊係「永續基本法」
根本係一個因選舉利益結合嘅鬆散組織

咪選完之後毓民好大方咁認輸話唔會再選，班熱狗就四出屌票，搞搞下連毓民都屌埋，中間夾咗毓民斷咗每月俾熱血時報嗰幾皮嘢搞到班乞衣發晒癲

毓民哥好大量的
同林鄭都會影相

我信主架
而家係個天謍顧我

係都白頭佬米撚選
撐毛哥

沒有黃毓民，熱狗什麼都不是

你戇鳩架？上連登一定要開Post?

空acc 仲要亂屌人政棍

社民連新東都應該會畀岑子杰選啦
尊重長毛多年嘅付出
但係係時候俾新一代上位接班

離離去去屌咪又係得熱普城， 佢哋一人幾個account互相含撚取暖 然後扮到好似好多人。

當初有人將佢哋開會 片段流出已經講好多打手話要打爛曬啲版 我就冇留底唔知有冇人搵得番段片

又唔係佢本人既 係大量佢啲fans話夠票

你就誤導新手，明明就係一個唔知乜水既游FANS傳出黎靠害，你地就死唔認清事實屈足咁多年，仲有網上食熱狗又係CAP圖當事實個條中二病葉政淳而家又屌返國師中二病，到底點撚樣?

游b之前都去睇毓民個棟篤笑啦
人地大人大姐選完就算q數架啦
好似你班on9咁屌到而家咩

啲私怨撚真係好撚小尻氣

聽晚係2019平安夜